［PS4]Monster Hunter World(199) 跪求USJ任

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Sample link:

中文砌裝link：

EZ

南瓜哥又搶到

冇人搶

Usj

有兩條channel都係呢間房 撞到下世都未入到

咁灰

前期任

我有code 但唔係日版碟

係日本store買但冇日版psn FML

中文版

爛西 -2
3JMTTucFeA8

新po 留名

-1

黎緊

終於捉埋 爛輝場 土龍

gogogo

仲有冇爛輝團？

？？？開咗冇人打

藍染仲差幾多？

咩差幾多

爛輝野

爛西場點解大家成日企左係到又唔接任？

我其實冇所謂 只係想打mh㗎咋
歷戰歷古都得㗎

原來係咁 好似無咩人玩now 無咩特別事我都唔打隻爛西了

你開團我咩都打下都OK呀

仲有冇人可以同我一齊打爛輝龍
3JMTTucFeA8

但係無人
依家我淨係想睇下有無人開usj

有冇團

咁我去揾sos打冥燈 完全唔夠冥燈角用

我都係頭先喺淘寶買

jj插炎王龍

求usj 第一第二部

-3爛輝

係咪part 2嘅曲

有冇野打下

小妹一鍵留名

出左去食野 轉頭鋼唔鋼

好

跟

打住週任先 有冇人打

有無爛西

有

有冇爛輝團？

廢j join唔join得?

full

oh, next time

usj有火龍套效果

有機會打一次USJ後半喇

蒼火任有5次
打哂佢？

+1 有無人打

我要整d野，10點左右ok

想要usj

點解你有既

有冇但丁團

點先有

撞得入實況主啲房再搶到任接

勁到

搶頭香訓練有素

係咪個台仔

你出左個集會個時記得同我地講 我地搶返入去

No 架仔黎
見佢講到明話會隨機踢人就無理了

上半我都係9撞左幾個字打曬3場

ps msg 同我講

個台仔我撞左成個鐘都未撚入到

Keep住有人撞架
我都係第一次見 16人滿房既時候
甲某離開集會同乙某進入集會區域可以同時出現

路過留名

入到集會都未係贏, 重要搶入任

台仔個場係排隊，所以搶左入去就贏

我呢邊係搶任
都唔知係好定唔好
雖然台主會認得邊啲連打過幾次叫俾人入

有冇野打????

我有code，要日版碟定就咁日本psn就得？

之前我都係r日本仔 排隊好守規矩

有冇爛西打

有咩打？？？

好似係要日版game加日本psn

陪我打但丁

開機先 我都未打

好呀

呢個場開頭都有 但有人做壞規矩之後就...

係

不過同佢吹幾句先得 唔係就唔俾你入

之前唔係有人話日本psn就得？

扮下野係chatrm打左幾句 入左黎啦我係邊個邊個咁樣

邊個集會

我係？？？

因為佢地淨係受日本仔

？？？我見到冇人？

係咪已經打晒爛西

我都成日扮架仔入去撞房，但撞極都撞唔到

你要打都可以陪你打啊

佢地唔太理講英文果啲

i love you

信我巴仲缺唔缺人？

我都可以打

又唔見你陪我打 正仆街

Sunny開任？？

join唔join得

入左一個話打第1期既

收皮啦 未嬲完你地班撚屌

???小隊

見到有個韓仔著USJ衫
好想要

但呢邊個房主鳩鳩地
唔係開任退任loop 自己要打埋一份...

我遲d先 join返你啦

梗係入去講日文喇

吓？

咩第一期？usj??

慢慢啦 入到呢d限定任可遇不可求

已開

係啊 你有無啊 一陣比個code你撞入去。。。

Lv 1 is ready!

有人同佢講過但佢無視 無人知點解
但入左房我又無理由走 而家又變番排隊

一期有啦.....

好啦……

我冇

藍染巴個場有冇人

6676uQEYfuzJ 1期 －1

應該冇

我又做過咩黎

可以試下呢個usj房

滿咗

3M3XzXT6pFYy

又爛輝～

貓裝都係2期？

1

貓裝1

太刀同貓裝啊

好想快d打齊d蒼星

3JMTTucFeA8
仲有冇人得閒打爛輝

本身見把刀咁廢 諗住啲裝都唔駛點打
點知

淨係有火龍都抵砌

其實都真係唔多勁 係好靚

配裝器已經同我講要用到手裙腳了

表示好驚炸親你地D盾斧大佬 不了

但係係top tier既裝咩？我見好多時搵到既裝佢都唔係擺係最頭 防唔係最高技又少咁d選擇

尋日諗住砌弓裝，同你一樣

逼到入去個任刷場

些牙下

DMC成套去打爛西 見到都驚

南爪是咪鋼

等me刷完先

係呀 不過同埋sunny打dmc先

個個去打usj無人打爛輝

想問下慘爪套裝招拔刀力係咪作用不大

我last la

我都想要usj

但丁團有冇人打
-3

見到成個集會d人都係100幾200幾hr就心裡暗爽了

我差5粒

唔係嬲鳩我地投你鐵匠下話

條友唔撚開了

咁都輸

終於打完第一期

暈咗呀我

利申見切到冇死嘅

康打飛轉大阪

有無爛輝團

HYkL3RTltdZDW

有無位

on9? bug撚咗
頭先明明有6粒
宜家得返4粒
wtf????????

爛西
3sBaTxeGNC6v
-1

是咪睇錯😅

唔打了

做乜走

原來爛輝身同腰咁勁
可以頂左杜賓身+戰紋腰

套裝個樣又要唔差

笑死me

入緊

唔會囉 我打自己打咗兩場 同你地打咗一場
每場都出兩粒 上場我睇報酬寫住6粒

係咪嬲9左我射醒只龍

lv4爛西-3

揸操蟲棍個位打醒

撞到好攰 有無人有野玩拉我走

睇到都灰

我以為我射醒

usj係咪合裝同太刀

美中不足係諗住比雙天刀用 點知有屬解

入唔到

usj 係r 架仔做任

點樣先可以打多d 金尾殼
仲難出過金玉

我係揸操蟲棍嗰位 我唔識打 求指點最後要點打？

3M3XzXT6pFYy

-2

訓左放炸彈

3M3XzXT6pFYy
2隊打中
-2

入了

其實隻龍訓得教就即係有人專登用技打眠佢
咁打開怪都都知隻野眠左就係放爆彈好時機 尤其呢d古龍
點解仲可以問眠左要點打

一唔用卷就出得一粒

入左

我冇睇到眠咗sor 我見你地話條龍訓咗以為佢自己返竇會訓 去咗旅行今日玩返 第一次打到呢個位

可能新人 而唔都無左2g個時炸彈流玩法

想砌速射雷彈輕弩，聽講打爛閪爆甲好輕鬆

唔緊要

用慣左弓 而家用弩諗到要子彈就覺得煩

破3 雷強2

我都諗緊砌把
仲有咩技係必要？

架仔台主開左3個鐘 終於意識左可以開任歸還
望住佢打左廿幾三十粒

傻的嗎

喺架仔臨走前跟到最後班機

儲齊左5粒

唔整把太刀？

諗緊弱特火龍

但爛閪成場硬到死，軟果陣又唔知打唔打得出橙字

把太刀有緣先再搞喇

套裝有火龍效果，用嚟砌弓緊要過把垃圾刀

就因為條友唔係開任歸還 我岩岩先準備打第4場
好彩有場出左兩粒

訓教了

着強運、開激運卷…

不過搶得入都算好，根本無時間開激運

屌 爭一粒
垃圾驚
唔係bug撚咗我上場就搞撚掂
屌

加油

係咪你睇錯，其實有啲係寶玉嚟

金甲唔當弱點 唔打金甲又唔食雷所以弱特無用 用精神啦

係精神既

唔係囉 我對上個場睇住個數量寫住5加埋我睇緊嗰粒就6粒 點知下場返咗得4粒
btw 等等 牙睏玩

最後都係得一粒 但都算齊左五粒

個個都打usj

有冇爛輝？

cum？？？

佢好堅持要跑上4樓開任

有位？

gf仲打唔打鋼？
定係打完啦？

係咪有USJ任可以跟

頭先個情景

一直等你

same

有無野玩

你打完usj？

仲係差2把r8輕弩 你老味

撞到攰了 打完1期聽日再睇下會唔會易入d

點先可以撞到?

完埋呢鋪就得了
但你有冇鋼龍任？

有6次

撞鬼咁撞 撞到個下就

應該日日都有依d
唔洗特登撞wo

我係咁禁O制 禁左1個鍾先入到

新post求任

邊玩手機驚邊禁

等遲d 大部人打曬先搶好了

dmc仲差3粒玉

？？？小隊仲有冇位？我想入小隊

入去個台到步左陣 台主就出error要重開房
即刻開second screen準備打code

有1個

開得

可以去邊度申請？

終於齊 打咗兩個幾鐘
多謝陪我打嘅大佬

我依家係開住部macbook睇post

請問有冇dmc 團 差五粒玉
單打有d 悶

入黎？？？開咪叫聲jer爺佢就會加你

開usj任比我就得。。。

我不是日本acc呀

甘矛了。。。

求usj任，新舊都要

查實要點先開到usj任？

有冇人打DMC任?

牙po！！係咁想打你

海妹

首先你要去日本usj 玩mon hun 個game
跟住你就有個code
然後你要有日本psn and 日版mhw

bb！！！！

打死人咩咩

雞妹 巨鑽 打爛輝麼?

打

日本人限定

仲打唔打

我連自己個mhw係咪日版都唔知

harsh到癲喎

無所謂

仲有冇

有冇已知邊個有usj任

咩小隊

慘爪槍達人藝真係好撚爽

可燃彈對普通龍係最強的武器

你地用輕弩電彈打爛西一槍200到底係用緊咩技? 我試過打木柱點打都係得100多d

軟化左果陣wo

我都係唔拎太刀

定係軟化左之後食雷仲勁過木柱?

隻野本身好低防 低到係白字打緊平時橙字加爆擊d數字咁

正常2場刷？

係咪繼續dmc
我差2粒

陪你打埋先

幫你打埋先

入咗架仔直播
喺chatroom用我僅餘嘅日文
打埋Sunnyです都俾人踢
到底點先打得

有冇缺人

有冇可能1場兩粒紅魂架

我都打我都差

唔係好明…即係一粒彈打埋去會有兩個數字 total 6hit加埋200?

Yes呀

有 三粒都會有機會

我係你就等台仔啦
台仔果邊有條友會開
usj上半我都係食佢水
假日開晏晝 閒日開夜晚 好似係

我估你要開咪用日文say句hi再唱番首歌先得

笑死人喇sunny

有無挨拶🤝
同日本人打招呼 要打晒全套combo先得

笑鳩me

冇位 等爛西

我諗英文名已經係原罪

我淨係識
私はSunnyです こんにちは

我岩岩同一個日本人打嫁都係 成班鬼畫符英文都無事

個個人叫mix0690 youtube睇到嫁

part 2?
btw肯講嬲咩未

こんにちは係早晨喎

笑撚到仆街

難怪比人踢啦外星人

唔好呃我啵

こんにちは - 日本語の挨拶で、おもに昼間に出会ったときに用いる[1]。⇒ wikt:こんにちは

咁ohayou呢？

其實よろしくお願いします係最好

喊出黎 1粒紅魂 1粒慘瓜
都係差1場

你入 我齊石

仲有冇野打

我都想g

垃圾asso日文course呃鳩me
炸咗間asso佢

其實都有少少講錯，おはいよ係早晨
こんにちは係中午十二點後你好
こんばんわ係晚上好

但丁ok?

me爭兩粒,希望一場出到

我用夜露死苦算

識個台仔比人入打USJ任
之前都join左幾日打完
睇黎今次有排打成套裝

有冇巴打一齊刷code:red升rank?

多經咩

ok

你有冇join呢度小隊

除左呢個都唔知刷咩好 自己一個搵救難打緊

冇呀 留個名先

不過呢個任真係唔刷紅魂刷玉都正

我只知打呢個要用激運卷 咁多玉

著麒麟+風漂套
fatfat

巴打有冇區可以入呀

cum 6kvmBxrdRGmv

撞緊入黎

斷撚左

再打

我自己收緊尾 打埋隻炎王就唔打dmc了
陣間睇有冇人打爛輝

咁你地齊未？

你地爛輝緊?

差4粒

我就齊左啦 不過差粒蠻顎玉

我都係

啱啱入呢個鬼佬usj場
見佢開live 幾分鐘心諗有機喇屌
點撚知條仆街係開live r usj任
宜家啲人睇佢live on99咁企喺到
屌 啲鬼佬真係on99

有咩打

爛

3粒紅魂石

me last了

takwaibb係邊位巴打

黎

Sorry 有啲眼訓玩到鳩鳩地
去沖個涼醒醒神先

咁我都沖個涼準備打爛輝

全部都係av

佢d chat幾有趣

av係咩

animal video

有無爛輝

我齊了

仲有無野玩？

輝gor

陪你玩丫

禾陪你呀

btw有冇人可以加我入小隊 我係貓車俠

想join

有冇人缺前期usj?

我我我

你有？

我缺你 身上個套

Not mine

岩岩一齊打DMC 笑到我

典解入唔到

Full 日本仔開

仲有冇人play

我試過入倒

禾

入到集會,係咪鬥快接任就ok,有冇咩規矩?

可能nat問題

???爛輝-2
LV1走 + LV3殺

掟個 USJ code 上巴哈就有一堆有 JP PSN 同 日版碟既台仔衝住黎幫開場

好似有個女人流落到只有男人既荒島咁

係 餓狗搶屎
利申搶完

打個招呼

今日都試過搵到間撞NAT既房 灰到

play what

南瓜斷線？

一區幫手落石 射砲彈 高傷好多喎

狼人

哦

我幫手上彈

lv1唔洗跟隻野落3區，返1區執下腳印就夠上3lv

爛輝lv3 -1 @???

-1，請入

有冇人打週任

你唔係打完？

應該都解哂了 咁我自己開啦

我未
但我想weak了

換左d體力珠做攻珠就係咁貓

掘左昇華

你地打住先
我沖完涼再打

所以我無論係123區定4區套裝都一定上3粒體力
笑我渣都唔想俾人笑我貓

屌梳個下佢起身嘖我真畜緊 兩次都係咁

頂唔順呢套裝
件甲好樣衰 留位 落去換一換返個造型

轉頭入返黎

渣ga

i know that feel bro

好少玩大劍 真係渣

唔打/行開又唔講 都唔知留唔留個位俾佢好
唔留又好似當佢condom咁

比我入小隊就得架喇

我唔打啦.jpg 我好眼訓

你黎？？？我先加到你

我黎左啦，係咁同你講野

What is your name I can’t see

就企你面前

加左了

Thanks , 以後唔洗打code

矛人play我就閃先

可唔可以帶我玩

要sleep鳥 聽晚睇下搵唔搵到你玩

仲有冇人打

開多團有冇人莊 係???

整完把電彈速射同裝
聽日試下打爛輝有咩感覺先

今日只打得一場USJ

有冇團係缺緊人架

無乜...

打唔打

off了

com有冇帶強打裝？

得我一個搬彈藥

強打有呀 落4區我係強打同耐熱

但暈完一次我就換耐熱

諗緊點樣可以暈接暈
我記得試過一次得

可能係同雞妹一齊對住佢OOOO

我都有幫手架

搬完彈藥搵一個係附近準備開炮同落石，我你係2區入口再轟佢

不過發現先射徹2再射徹3個時間可以控好d 食長d麻
同埋你可以等暈左1次先開強打

我係一開始衝去落石，唔係會落唔切打頭

我呢鋪試試

我想試下lv1落石解放佢呀
三思你引走條龍我試唔到

sor

3lv條龍個位會前少少, 所以嗰個落石要佢走時先射到, 但我要飛去2區入口所以會射唔切

其實最後果個落石都成日會miss，佢跑太快喇

係啊,中咗扣1500但唔訓低

試下都好

都係帶個砲手珠同你一齊炸先

一塞滿左就你眼望我眼

同埋你都係直接著強打衣啦
可能果次係3把弓+重弩強打所以先快

因為佢由訓醒到可以行動果段時間弓強打可以草好多暈值
平時兩把強打弓就直接訓醒->暈

角龍團斧有咩配裝好推介~

角龍盾斧有咩配裝好推介~

好彩有保險金

佢真係賽跑好手黎

to haha
lv1盡量破壞部位,條龍到3區就唔打,返到執腳印

我仲諗住自己食返

原來last了

我唔打姐，佢地仲會打掛

跟住c巴同m巴打得多
1區條路可以好順咁轟佢幾千+4粒落石

爛輝專家

thx呀 頭先去到4區死差D累全家 sorry

多謝巴打carry 🙏🏻

佛爺

小事，最緊要爆到，但我黑仔到無玉

我想刷R8 雷同冰屬弓 我諗要刷到2046了

我諗住捉埋隻純金龜咋

爭把水弓

weak晒

有無人開早團打爛西？

有予輝仔團

曲？

我想打

有無人list晒爛西龍場既環境生物

入左， 叫sam

Lv1 打到三區走？

Ready

開左lv3 任，4區眠爆

有眠 痺 箭

我四區轉重弩

仲有無爛輝場呀 求組隊

來報到下先

有冇唔係爛輝團
想打歷戰／歷古

古龍一堆
未打齊想要嘅武器

冇運，今朝一個usj都入唔到。。。。。

有無房？

6PayTaxAtnQk 爛輝龍 最好遠攻
眠爆 麻爆 求carry

今晚返黎睇下仲有無人玩先

玩呀, 未打到擴4呀

有冇人打爛輝龍

有無小隊房專打爛西

屌佢老母死韓仔
次次都打醒條龍又唔落炸

擴4其實係咩意思

full咗未

YouTube D房全部爆晒人

搵救難
今朝已經搞掂

full左 但照入啦

一個都遇唔到
全部都係Devil May Cry

Set 活動 七星 岩賊 應該係不停禁O就中

試下先

銃槍, 擴散lv4

輝仔場缺人

入左個伏圑

玩清？

已入

而家d房爆晒d房主邊會同你開sos。

上twitter 試吓啦

有冇團？

刷爛輝？

yes

跟 ，曲？

跟？

我係？？？，暫時-2

好撚想整usj 裝

Coming , m字頭

Coming

Lv1 三區走，lv3 區眠爆

-1，3個打？

Ok 呀打住等

USJ畢業了

sorry 巴打

唔夠lv3, 要執多D毛好似

-1 ???

hi

Come Ching

睇住功夫chok usj

開緊機

算la 但真係唔抵 爭少少爆到角

我琴晚跟佢R 如無意外今晚應該都係開7半到11半

我又洗唔洗講
Sunnyです お願いします

係咪排外架

我琴晚講完都冇人理我
可能我youtube係英文名 佢對chatrm日文名既人會逐個逐個konbanwa

你地打

Sorry 清

Last game for me

Ok

打多場去訓

得一隊打緊

屌 唔chok救難喇
兩點幾chok到宜家都冇

買緊飯返黎
開多團？

就食完
跟

m巴我係咪同你試過lv1 3區落石就解放？

有冇團，爛閪/但丁

Kennix巴有人sor

好似試過

Option r

爛輝-1

集會full?

2隊full

梳
我開咗任 嚟啦

炎王大金難出到仆街

我入到喎

去左隔離隊

有架仔話唔使打，只要瘋狂執腳印都得

只要執腳印執夠2000point，條龍就會上lv5

6個人開始就13分鐘

16個人最快7分鐘

之後計埋打都係10分鐘左右

做乜退 lv3黎
可以打

我記錯左on 9

有6個人就可以開始玩

效率快過我地第1場搬砲彈狂轟

對唔住各位

做乜集會突然full咗㗎
chok chok下救難就full咗
sor 我走先 打爛閪嘅自入

死都唔出r8弓

執完腳印上lv5之後咁打

勁快

想試

掘得2下

btw條龍好似冇停係3區

冇 因為我地玩炮彈玩得夠多夠傷害 直接解放

係，應該夠傷直接解放咗

當然2區都要有番咁上下傷害先得

原來有麻片 怪唔知我射曬8飛都麻唔到

我想參詳下條片先

等埋你？

free ride上3lv

有冇人同我一樣仲未有金玉

+1

有好多 比啲你？

殊

打住先啦咁

佢條片唔係lv1黎架啵
前面執腳印無講？

畀得太多 想要武器…

有，分開左兩條片，上面有貼到

😨

返屋企試下先

其實都好hardcore
因為真係要成個集會所都一齊打同執腳先得

6個人 咁上左5lv之後剩低果兩個人點

上到lv5既 3條友打唔係問題
不過2區入3區果到係計時間定係傷害？

唔淨係6個人，係越多人越好

6個人係玩呢個方法嘅入場門檻

見佢5Lv討伐條片啲裝都有點兒那個
4個人執上4Lv再好似佢咁打 你估有冇機?

流程係咁

第1場
1.執腳印、禁止落石、大砲

2.見到蟹仔嘅閃粉要執、見到有奇面族變金甲都要打，跌落嚟嘅閃粉都計pts

3.夠鐘就quit，等全部集會所嘅人返齊嚟

第2場
4.用小爆彈炸晒啲阻路嘅石，等條龍快啲過去2區，1區完全唔使落石/大砲

5.2區 stand by，分工破壞部位

6.3區 麻1次/落石，爆埋剩低嘅甲佢

7.4區眠爆兩次收工

唔快好多既話 直接打仲冇咁悶

因為佢上左lv5好易打，先出果套裝攞剝取名人

其實我諗都work
一直話1lv打到上去3區就走係唔想3lv個時打唔哂部位唔夠14lv
如果3lv以上一次過打爆哂部位拎到14lv報酬係無問題

咪係 又有得睇人貓車
同埋真係要2隊人識玩先得
你估呢到咁易砌到咁多人識打又成日on咩

ic

咁又冇人逼你跟呢套嘅

希望今晚會多啲人玩

今日到名古屋大會

有usj 團？

做乜個集會所突然得返我係據點

齊晒usj 爽

有咩野玩

不如就而家試

撞救難？

係，完左記得禁點到營地再接任，有d 場主會連開

同埋有心理準備撞半粒鐘先入到一場

無打上半part打下半part有無用？

有 下半整人裝

part 1 貓裝，太刀，part2 蒼星套，太刀upgrade

趁而家人多想跟足條片試一次

狼？

＋＋

都好

石仔你講既夠鐘係等條龍自己番歸?

不過唔夠團票整裝

dmc任會出大金
相對起之前咁刷易好多㗎啦

屌 我頭先撞咗成個鐘都冇
你點撞

夠鐘要睇上面個表

幾多人就對返幾多分鐘

6個人就13分鐘

有無人打爛輝？ 依加得兩條友

而家睇得明個表了

而家正常打定點

齊人可以而家試

你開？

唔知有個集會有幾多人肯一齊咁試

呢幾場危撚到咩咁 3區都彈句即將離去
砌下裝先

變返銅色

爆大角真係會出昇華武器

LM

其實即係要執幾多分鐘?

一開始只執腳印？

#610

1蚊跟機

8個人嘅話，執10分鐘試下係咪真係升到上5lv先啦

屬傷buff左。。？
依家雞脾打柱仲細力過馬仔雙刀

呢個打法幾悶

因為少人 兩三隊人就可以快啲走架啦

唔撚到

整套裝要打幾多場

滿人應該平均5~6分鐘執完痕跡

刷炎王慘爪玉都好

終於走

我個人執左235

265pt

247
佢點執300幾

lv4

10分鐘 每人平均250 得lv4 + 507pts
你地有冇執果d行李？

佢地執埋去2區

蟹仔嘅閃粉

見到奇面變金甲要打，佢啲閃粉都計

普通奇面唔使打

條龍邊趕得切去2區

我有呀

今場試下跟上面條片咁 用小爆彈炸開啲石
等佢自己衝落去2區再分工爆部位

有啊就係照足你上面講果啲咁

你地幾多人幾多分鐘

lv4 我覺得用返舊底方法11分鐘都係差唔多

其他隊唔知 我地4人一直吊住佢尾執 執到佢走為止 13分幾

我遲你地1分鐘開 都係跟住佢黎執 有怪打怪 有粉執粉

free ride 先

total有2100pts就會上lv5，可能有執漏？

點睇自己執左幾多

任務中真係唔知 要完場先知

計返平均，8人的話每人要執280

你地啱先個數都係260左右，睇嚟係差咁啲

條龍冇快d走既

sorry 我差唔多要走

我試過執一隻腳印係10point

咪金粉囉

仲有奇面蟹仔果d好似冇分個喎

佢追跡pts同痕跡pts又係分開嚟計…

好複雜

反而落石有80pts

lv4正常打12分
唔知com巴果邊幾多

走先 做D野

但條架仔講緊追跡pts，唔係痕跡pts 300以上

痕跡pts正常條架仔都係260，追跡就390

正 冷擊弩！

冇用

呢邊大fail 唔知係咪4同5LV既分別
定要有技巧咁揀邊啲石炸邊啲石唔炸去引條龍
條龍唔識衝落2區 哂左勁多時間

執腳毛呢個方法真係好fail
正常打仲好

係呀 結算畫面橙字果個嘛 我係得200幾呀

yes 我地係答你追蹤果個

首先要執到300幾追跡分先

咁今次仲執唔執?

係咪要帶採集技

其實可唔可以汁到lv3就算 第二場再正常打

有機

佢上面個表話冇用 唔知係咪因為係另一種point

但Lv3會唔會有啲難爆齊部位

我有fd打

唔使技喎…條友係裸體去執

就係佢？hku

kickyourass

佢打緊usj

唔好理佢住了

我又打

6yK6c4XHKEhc 爛輝

無野玩 ？

入緊，叫職安

有冇數執咗幾多腳印？10個？

橙字156pt

追跡點數177

夠4個

有位就入/自己開任

18x

唔緊

我240

佢符碌一撞就入左

岩岩舊落石係你控?

係，twice

咁唔可以作準喎，隔離隊一早lv3咗

救隊友，隊友走曬，但lv5

洗唔洗同你地同步開一次
睇下邊邊快d lv3

最衰佢個表冇得睇下一個lv

我自己試一試啲野先

抖抖先

執到瞓著

8分鐘 205pt

lv3

得197pts咁少既

193

我得171既

姐係都要打下

正常打lv3

我陣間扮架仔入去架仔房試一次先

奇面 執到刀都食屎 金塊就10分

打劫行李兩分

通常都有5~6隻圍住，一野執到10分，唔少野

落石計唔計？

no

我都執到371了 甚麼巫術
另外由1Lv升到3Lv要650追跡分

會扣分？

咁又唔會 但好蝕

即係一人要163

姐係每人大概160pt

掘礦果d金又計唔計?

打劫原來先最搵得
一蕭飛散的黃金片會keep住有蟹仔去運 就算果個黃金片你已經執過
間唔中要回頭望一望

我冇睇錯既話其實係咪同行李執到果舊野同名
好遺憾係唔計

用網捉？

唔駛, 埋去當普通道具執就得

圓圈

見到有蟹仔行緊 通常都係向緊一舊黃金片進發緊
跟住佢然後兜野執左佢

214 可以再早少少

195 可能7分鐘走得

到底chok救難有冇用
上面見有人話得
但係我chok咗個幾鐘一場都入唔到
已經跟哂setting

係咪已經捉到路

個方法work？

得，但講彩數

work

20分鐘收割一次

試左次執到371pts
剩低既問題係點樣引條路快速1區衝落2區
岩岩4Lv試左次 總之亂咁炸哂擋路既石 但死都唔落去
懷疑係4Lv5Lv既分別 定要揀石黎炸 引佢行

我見段片都係炸哂所有石 就落2區等...

係 所以我果次先亂咁炸 點知

用電擊彈打爛西洗唔洗調合？

應該有分別…

4lv我諗可以射幾次大炮加速

團長一彈出嚟廢up就即落2區standby

由頭打到尾？邊夠彈？

要
除非冥燈3件
/轉武器

差4粒usj 玉

ok thx

爛西-2 ???小隊

冇人

做緊report 起好3500
重差2500字
應該再夜啲先玩得

曲

經常第二次出黎個下位條龍右邊堆石爆左佢就會行個條路

入左lance係我

full左

而家有新打法 第一場狂執痕跡 蟹既行李同打著金衣既奇面族 大概執7分鐘左右就走得 第二場就正常咁打

接左
名：CG

第二場要爆部位

洗唔洗上研究裝

第2場通常幾多level追蹤
平時就咁打執埋腳印都係9分鐘咋啵 不過1隊就得3level

仲係白果緊呀我

唔使，咩技都唔會有用

btw真係冇試過執到上lv5？

3lv都夠殺？

平時都係

lv5就10分鐘完場

lv3我諗應該12？

why殺奇面

差唔多，睇四區控成點

帶分？

要有其他隊先得

搞清楚應該點樣執之後 已經冇人了

要洗武器既都洗哂 未出齊既都係無乜時間打 真係好難搵到人攪

打極唔齊，點睇

7dXY2brbZQK3

房主講到明鬥快搶

差咩丫你地 你地夠唔夠人打now

我把水弓
不知去向

Sorry 唔係鬥快搶
係分3人1組

唔帶爆g

我有

我有放wor

放尾？

唔夠8粒？ 家我砍個時有人未放

捉蝙蝠有無得諗

貫，散貫，慘爪槍

唔打了？

返緊屋企，有冇人刷？

放係盲點位睇唔到 梳

可能我掛住著衫無放到

打奇面係唔想被怪阻？

full左
你地打

爆開哂d石佢會唔會行快d

下場4區騎唔騎好？

威嚇3lv奇面族唔會打你

我ready了 岩岩打齊USJ
等埋你

等奇面著聖衣再打會跌野 用爆裂結晶打
執到有追跡point加

個個都咁手神
我禁到眼訓都無一場

知佢呢個時間開台
Youtube set左有通知步住

5 分鐘，行ing q

咁你真係排隊同佢打?

佢開任歸還馬拉松咪快 琴晚佢會一齊打架
分5組輪流 唔會慢得去邊

聽到有人執到玉

???

Yes

入緊 ，點打法？

開左com 巴

執定打?

1Lv 炮彈落石乜都唔用 專心執腳印
奇面著左聖衣就用爆裂結晶射 然後執落物
同埋要搶蟹仔啲行李 目的係每人要有160左右追跡分
出到去就3Lv 照常打

多一兩隊人就可以考慮執多陣 上4/5Lv
但至今未出現第二團人所以

搶蟹仔行李？ 唔洗用網捉？

瞓咗陣 仲有冇人玩

玩咩

爛輝

好呀 咩都打

有無輝龍曲

有冇？？？曲

come！！！

係邊

到咗

唔洗 就咁執

你可以試下捉左佢會唔會加追跡分既

一齊打

Efficient

新打法？ 乜情況

1lv執腳印？

有兩隊

有兩隊喇!!! 可以試執足13分鐘上5Lv

聽講好似係 殺聖衣奇面執行李蟲

個個都打緊 讀多陣豬啦唯有

梳

斷左

唔係試執到完場咩

斷線

你地唔夠160pt

下次1Lv試

得157

146

要執d奇面族掉落物同行李

我177

奇面果到執到刀就冇分 睇面

194

唔怪得

頭先俾條龍尾頂住miss左大半堆行李蟲

我地執咗6min

專心執蟹仔仲好過打奇面

我地都係

咁捉蟹可能有用喎我試過200幾

有冇團打dmc裝？

咁多人執 我可唔可以做住assignment free ride

自己出一次任 捉完一隻即刻歸還

唔得 唔加追蹤分

陪你打

咁繼續打劫佢

渣渣輝or dmc有無人

其實唔洗lv5 要執得耐咁多 計返起黎其實差唔多

打一次lv5要幾耐?

我諗都要10mins

頭先lv3都係10：23

岩岩lv3打都係11 2分鐘完場

jerry打唔打？爛輝-1

11點後，小朋友訓左先。

你地打住先比個集會番號我

有冇輝仔曲？

而加又咁多人

有冇巴打已經刷齊R8同R7勁武

ho

見你探索緊

177終於

唔緊要 你地玩住先我去搵野打

我入南爪個隊同fd打

Senya清離棄我地

你入咗黎？你係rass?

4點撞到而家終於有5粒USJ玉

仲有冇爛閪腳印隊可以莊

陣間做完野可以打一陣

senya

改左名

咁北刀呢

發左達唔玩mh

有無第3隊

bug刀男88

炸唔切佢條尾添

今次試執10分鐘左右? 每人260左右就上到Lv5

下鋪一齊炸
上幾鋪見冇人打我先冇打

好 試下

睇你頭

頭先我執210又係lv3

有無團

同求，我都想執腳印

我淨係想練下野

321
執多左好多

292

sorr夏冰 哥唔夠力爆角

328

240

10min 273

研究同追蹤技係咪無用

問題來了 跟住試炸石定正常打

275

-2 -2

其實就咁打都好多時10mins 250 ？

跟條片 爆爛哂佢

輝輝-1

正常打？

無用

最後執左幾多lv

btw肯畀個曲我莊未

預備好，有無dmc團開左？

真係未試過炸石

而家爛輝 個個執野？
無人真打

Ok我用起爆爆石

係喎係咪掟左你去分流

1區爆爛哂啲石 之落等條龍落2區打

唔識添 跟你哋